全港最好食嘅M記係邊間

聽朋友講 越多人幫襯嘅M記啲脆香雞翼越好食 事關會keep住新鮮炸

考慮埋個氣氛 咁多位巴打覺得邊間M記最正？

金鐘m記
連登仔主場

幾時再有巴打請雞翼放題

太和m記

咁啱喇 遲啲我朋友生日等我幫佢喺嗰度搞生日會 希望大家捧場 最後影返一張大合照

好想食又熱又多汁嘅雞翼

介唔介意講下個原因

食過咁多間，真係金鐘最好食
d野去得快 唔會放到淋曬

馬鞍山頌安m記

科大m記